國際關係學者沈旭輝同維園阿伯嘅分別在哪裡?

講到全世界政治領袖都唔掂

佢點評價習近平

都係唔多掂之類

識gel頭

係咪頭條新聞尾段嗰條友??

Yes

單戀清妒唔妒忌佢考試叻過你

唔妒忌，老師當年都話我A level爆冷
喺大家眼中我只係爛泥
唔同沈先生由細到大都係精英

有集條友係度屌鳩侵侵，話佢拒絕收難民，講到侵侵神憎鬼厭乜乜柒柒
聽完真係得啖笑，而家真係有把口就可以叫自己做評論員

香港時事評論最叻算係佢

如同曹捷一樣，佢有個文匯定大公報老豆，所以一開始可以用中立形象做「學者」，讀到書嚟又識到人，自然出名

新加坡打手

收咗錢?